香港人完全唔識party

琴晚去完個one night dance show, 見到好多人唔敢跳 淨係起到fing吓手 氣氛完全垃圾

結論: 以後唔使起香港去edm show 隔離台灣氣氛都好過香港十倍

一齊舉起呢隻手指

啲人唔夠放

冇巴打去